(廚刀)想買一把自用西廚刀(旬shun)，求意見

首先我係一個home cook啫 帶定頭盔先
屋企有一把70蚊嘅文武刀，我有用磨刀石嘅習慣，所以基本上係無乜問題。
但我最近想嘗試西式廚刀，買一把主廚刀嚟挽下。
我心目中簡左呢把
Shun旬 主廚刀 8吋

日本刀好似有信心啲
筆直$1200-$1400

有無巴打比啲意見 thank you

挽你老母

推

三叉

德國野

樓主果把有時一田做特價$1000

推
我都想買返把玩下，巴打有咩好推介

筆直一千求推介

Saltbae個把

最緊要岩自己姐，拎上手試試先知

八折左1080 好撚靚
把刀利到我hi左一下就切親手
日本人手製大馬士革鋼
呢個價值到爆

日本刀要keep住磨同保養
唔係好快收皮

識買刀嘅，一定去陳華記！

有冇真身睇下？